【病毒變聰明！】珠海患者，23號病毒檢驗為陰性，27日檢驗則為陽性。病毒學會隱身攻擊。

病毒會不斷進化。
一感染發病，並且立即可以被檢測到的病毒，會慢慢被人類殲滅。
相反，感染完之後唔發病，就算發病都唔會被檢驗到的病毒，就可以不斷擴散。
所以經過自然選擇之後，病毒會越來越聰明。

瘟疫公司玩法，低調傳播，突然發病

尋日講咗，畀人當我天方夜譚，過咗半年都未學精。政府好快會再立緊急法！

量子病毒

強制一律隔離十天

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

又係湖北人
似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來，台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出，香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地，如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人，咁只有第三個可能性，就係人為播毒或實驗室洩漏，武漢水同空氣有毒，咁推論似乎解釋晒現在情況

因為潛伏期...

一直知同一早知
但垃圾官方 要維穩 亂嶋咁報 沒事兒沒事兒

病毒：靜靜地贏

病毒：Be water

笑死

真·靜靜雞

點玩了？邊夠玩？隻嘢勁過沙士好多

隻毒疑似非高度人傳人，支那借武漢大逃亡轉移視線

病毒：和理spread

超級武漢肺炎

演化論

智能叛變

十年啊屌

姐係出左院果d

再傳染

屌 法國全世界啲野差唔多

屌多幾獲閪先 唔知仲有冇機會屌閪

潛伏期都未過
兩星期先見真章

早期珠海果3個人
有兩個人無去過武漢

屌呀

使徒

以為冇事啦冇事啦
陰性啊
幾日後
仆你個街陰鳩我

中東有個印度女人照顧中招同事瀨野
越南有單父傳子

去一去醫院 交叉感染 咁咪會由陰變陽囉
最危險一定係醫院

即係會有另類超病隱形傳播者?

18號已經開始隔離了

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

偽陰性啫

屌，懷疑佢地有 Mon post

終於識be water

OH MY GOD

個幕後玩家幾識玩

biohazard

屌啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

病毒都識換裝

be water 要改名做

be virus

只能逃城了

係鬼自然選擇

P4實驗室

而家d病毒等緊唔同國家嘅超級隱形帶菌者做嘢

其實...會唔會係支那D試劑係假貨....

會唔會係支那檢疫出錯

P4 嘅勁

隻病咁撚勁 你話唔係實驗室走出黎真係搵鬼信

乜撚嘢事

真係plague inc玩法

巴打，留意左你好耐
我明白你好想宣傳三罷，但係你洗版之餘仲要加埋下面幾張圖真係好阻住人睇comment，要碌好耐先碌曬
仲要每個post都係咁

可唔可以改善一下個宣傳方式？

好我會留意下

勁過淋病

我都講左
傳播程度差天共地
外地起碼係親密接觸先中
但武漢係大爆發

仲topic以為大陸傳緊中毒會變聰明

其實是咪你支那D 檢測工具造假驗唔倒JAR

廣州醫院特登通知北京，咁一定係廣州確定唔係人為失誤。

病毒：換街坊裝

Cls

我覺得驗錯機會大過識隱形

中國檢驗？

學咗支那 d 電腦病毒方卜

靜靜雞進化ok?

傳染哂全中國之後一個全面器官衰竭
Byebye

有智慧的病毒
恐怖

向病毒學野

Push

越南已經有人傳人案例

簡單版可以咁玩
brutal感染到60-70%就要開始殺
如果唔係解藥會整得太快

似驗錯
大陸啲閪野大家知咩事啦

好撚醒呀

排隊等睇喪屍

高智能病毒
病毒有智慧同思考能力

這是進化論的原理。隨機的變異，以及適者生存。

好撚恐怖

想問病徵包唔包括肚瀉, 發冷?

問下P4點搞

要睇個test係咩
如果係普通Sanger ，個viral load唔高既會test唔到

亦都可以係有野錯

係咪個測試有漏洞?

香港醫院淨係驗一個上呼吸道樣本(NPA) 就放出院
根本就好危險

以前成日 J 佢

勁過隻game

唔係
之前香港都有單係咁
係武漢工作回港嘅文員
第一日發燒去左醫院驗 係陰性
跟住返歸 到第三日又燒到38定40
去醫院再驗 呈陽性兼確診
呢隻病真係好陰濕
有時驗唔到又無乜病徵 好恐怖

唔好亂諗，都有機會強國做測試出錯

垃圾武漢人周圍傳染病毒 dllm

病毒都有進化機制？
就係算，咁快進化到咁嘅地步？
姐係無論人數/時間都比想像中長/多啦

依家仲J唔J得落，一聽到就諗起Parasite Eve

有意志嘅細胞異變，無聲無息咁病發

12月頭 過年前已經講咗發現肺炎
武漢果到啲人潛伏期都過曬
依家全世界好多人中左都唔知
你比多一兩個禮拜就全球感染人數大爆炸

日本都爆左第一單，旅遊巴司機車武漢團
暫時台灣香港美國泰國仍係零本地
密切觀察未來傳播途徑
暫時未有社區無差別傳播
希望唔會有

符合國情

accidentally released

拒絕假封關！繼續罷工！

係因為之前禁住左 兼潛伏期散播緊啲人以為自己冇咩事 所有人都冇戴口罩
個日話封城啲人發覺大鑊
關唔關事都衝曬去醫院再繼續交叉感染
所以先覺得特別大爆發

天津有3個鐵路職員冇去過武漢都中招
日本最新有個司機車過武漢人就中
一樣好易中

之前喺觀塘警署返工個黑警

一定係替身攻擊

其實最大機會係咁

所羅門話係生化武器，我而家信啦。。。

會唔會係醫院驗過時先染到好得人驚

日本岩岩出現左第一宗本土確診
Source apple

下
佢咁搞法 愈黎愈難搞